[
  {
    "front": "technique artisan",
    "back": "工"
  },
  {
    "front": "lieu, endroit, cas, occasion, scène",
    "back": "場"
  },
  {
    "front": "spécial",
    "back": "特"
  },
  {
    "front": "différent, séparé autre, spécial, se partager, se séparer",
    "back": "別"
  },
  {
    "front": "transporter, mettre en marche, sort, chance",
    "back": "運"
  },
  {
    "front": "mettre en marche, bouger",
    "back": "動"
  },
  {
    "front": "rouler, passer, changer",
    "back": "転"
  },
  {
    "front": "poisson",
    "back": "魚"
  },
  {
    "front": "effort",
    "back": "勉"
  },
  {
    "front": "fort, fortifier, forcer",
    "back": "強"
  }
]
